【訃聞】今日雞咗一位同事

成日返工渣流灘，臨走仲買散水餅，心諗你做嘢唔好咁鳩屎仲好啦，日日累公司唔見錢，你啲散水餅好撚大個架，夠全地球嘅人五餅二魚架，門面功夫做到足實事又唔能做

起底》樓主$0.5

不要問公司比咗幾多人工你，要問你對公司作出過什麼貢獻。

我就最鍾意用老屎忽嘅，所謂對公司無功都有勞，如果學習能力高嘅老屎忽，請10個後生返嚟都唔夠佢做，加上啲後生眼高手低，做少少嘢就問你加人工，唔加比佢就走。

你走就走遠啲，乞食都唔好乞喺我門口

我係五毛，你係咪丐幫？